唸唸下都係覺得唔多對路 有冇人都開始儲糧啦?????

之前人地笑我都有份笑D廢佬乜春都搶

但岩岩睇到武漢個超市乜春都冇我都覺得驚驚地

有冇人都開始買定罐頭打長期戰

有午餐肉，你想點都得啦

姐係冇事

有

香港有救了

有7500就夠啦

即係無事鳥

已買兩包米不過唔夠

我有五罐午餐肉
可以換幾多盒口罩？

多謝麵麵

兩盒媽咪麵，thx🙏

屌你燈力失效就開始講反話

午餐肉有閪屌

口罩簡直費過黃金啦 呢D真係必備

但糧食都唔可以睇少

我有好多 想唔想俾我屌

貴過

即係唔洗搶

食草

彈盡糧絕！支那武漢無菜可賣 盜匪橫行

希望有朝一日唔洗BIN尻你

有兩包米一堆臘味一堆罐頭同一堆公仔麵
你唔係未屯下麻

4包米兩箱公仔麵

發覺都唔係好夠

搶牛定搶熊呀

藍屍：武漢可以自己種菜自給自足
香港封咗關無支那菜就無菜食

買咗一箱公仔面
20個杯面
2包米
10零罐罐頭
面粉for整面包
少量凍肉

覺得唔夠

香港安全了

唸緊買D蔬果類罐頭

救世主面面..

你無口罩都無用第時吐d痰去你門口隙到，再搵紙（對）入去就殺人於無影，到時你既食物就係我既食物

當大家笑緊咩搶厠紙搶罐頭之前一早入定貨啦你唔搶因為你有理性？因為你信政府？定信你慣常生活中點會缺乏呢啲生活所需？
我就一早買定，係因為睇死支那香港政府無撚用，最尾實會大爆發，所以買定一定冇死。

睇下邊個笑到最後

有麵仔就夠喇

一直儲緊 我屋企有層樓未租 每個星期都買d 野放入去唔用

有巴打放左兩盒俾me啦

岩呀

過左最多慢慢食同送禮

冇個時睇你班仆街點撚算

麵神

口罩換罐

應該生腎病先

咪係，罐頭就keep兩三年，我有多慢慢食又點話，但黎緊兩三個月你出街買餸都驚中招嘅時候，仲有冇米飯食？有冇得去超市買肉？
自求多福啦

我個名

求搵人組隊隊冧垃圾呃人日本代購page

Ching唔好意思，借一借位

幾多人份量
面粉for整面包 係咪準備麵粉就可以 呢個提議幾好

全家都無人識煮飯

午餐肉罐頭即開即食洗乜煮

屌係咪即係唔使一個星期香港就玩撚完

屌 唔洗煮架咩😅

有咩好選擇呢
粟米有冇得諗
罐頭嚟講叫好味
高纖又飽肚

2大1細
自己整都得嘅
當然有面包機就方便好多

係bo 要煮架bo

sor 唔記得左

大DODO

佢食開老母麵

好過你食開咪碳煮d嘢

萬事小心

搶呀 搶呀！

買咗好耐啦

仲樓下仲係無米無廁紙 痴線

見到你個post即刻定晒

B仔食mum mum 了

大dodo 係咪入得太多1137 同 759

要放風 叫人撲食糧

白癡，人哋交通管制先至冇物資入去（加上貪污），香港連關都唔封，杞人憂天做咩

午餐肉飛機杯

多謝你

4包米起碼要快手清少少先
唔係會生啲谷牛就整包唔洗要
麵食反而唔怕買多啲
食下通心粉之類啦
唔係得公仔麵就肥死啦大dodo

無麵包機可以用電飯煲整包
但會好煩

我儲完糧我老母餐餐煮大餐咁同我極速用左D食物佢

有午餐肉用黎做飛機杯太嘥

儲糧變放題

餐肉放題
即開即食

唔出街仲要口罩黎做咩 屋企買定半年糧食好過

有，買左8大包公仔麵，2包米
但老母仲買緊10罐中國午餐肉，想掉晒佢

日日有入口驚閪

有你講呢句，安心

尋日係Taste見到25公斤裝米，夠食一年。

邊個同你講日日有入口

用完食埋

要開始儲糧

要存些小，可能爆發唔出街，不過唔需要恐慌性搶糧

香港糧食好彩唔撚係靠曬支那，糧食存些小就可以

靜雞雞

巴西尼日利亞都開始出現唔同既病毒

再加上呢個垃圾政府完美俾唔到信心me

你慢慢信政府啦

入定幾箱媽咪麵

除咗儲糧都要買定啲成藥
唔使下下去睇醫生

冇麵包機咁我可能買啲電飯煲/焗爐整到嘅先

一早話左啦
繼續笑啦柒頭

今朝出左去買5L油，糖鹽各3包，3袋印撈

盒？

上Amazon買MRE

識食

家有癈老 應該都夠食兩個月既

清清床下底啲雜物，放糧食啦
罐頭野又唔會過期，就算過期都食得
米買多幾包，儲存又易
水電就唔驚，應該唔會斷嘅

豬瘟豬好過無

可以再入 d
吞拿魚、粟米罐頭
雞蛋
和幾盒1L牛奶和果汁

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

諗諗下，唔對路，準備定去海邊或水塘釣魚，上山打野豬

係驚d運輸受影響
或者店舖唔開/縮短營業時間
咁到時就算有野賣都要排長龍

同埋少d出街
可以慳返d口罩
亦可減低受感染機會

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

有午餐肉
有口罩
有dom
齊3寶就可以換到女

遲下當錢叫雞都得添啦

樓下士多成十幾箱中糧罐頭冇人買

謝承相

咁無大志午餐肉+口罩可以揀嫩閪屌，仲叫老雞

青頭毒撚終於破處

唔搶 慢慢買黎儲

大dodo我想股災入貨啊

果然冇令我失望

明燈

見到你搶，即刻打消念頭，thx

媽咪面斷晒貨未?

Push

全新又係屌一個
二手又係屌一個
你揀

有嘉頓雜餅 冇有怕

呀仔 啲野食擺得耐會壞嫁

有呀 得閒就買啲野返黎儲

如果你有個阿媽, 或你自己識煮野, 有米有糖有鹽有粟粉有公仔麵, 加急凍肉食, 基本上都夠, 唔使搶埋咁多雜食........

Ok

其中1盒放比me 得唔得

搶啦搶啦 乜撚嘢都買晒返屋企 世界末日啦
遲啲電都冇呀 買埋發電機啦

你買咗幾多1137

依個垃撚圾政府都可以信?

到時你用曬口罩，樓下社區爆發都humhum聲，大把糧食返貨去超市，落唔落街買就你諗你喇

我同你意見一樣，你做咩啫?

我同上面講存少少糧食就可以果位巴打講啫